「重要」選舉民調！！！

任何民調，記得答係投「建制」！
唔係下星期就會取消！！

你懂的！

自推！！好重要！